## Проект: <img src="./src/img/favicon.png" style='bottom: -6px; position: relative'></img> [step-forkio](https://gitlab.com/75hvu75/forkio)
***
### Группа: FE 19 online
***
#### Проект розробили:

- Володимир Хитренко
 <!-- - Олександр Бень -->
***
#### Завдання учасників проекту:

- **Володимир Хитренко (студент №1)**
  - Налаштування збірки проекту за допомогою `Gulp`
  - Створення репозиторію на Gitlab, злиття гілок
  - Верстка шапки сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрану).
  - Верстка блока `People Are Talking About Fork`
  - Створення файлу [README.md](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/teamwork/readme.html)

<!-- - **Олександр Бень (студент №2)**
  - Доповнення збірки `Gulp`
  - Верстка блока `Revolutionary Editor`
  - Верстка блока `Here is what you get`
  - Верстка блока `Fork Subscription Pricing`
  - Доповнення файлу README -->

***
#### Список використаних технологій

- мова гіпертекстової розмітки HTML
- каскадні таблиці стилів CSS з препроцесором Sass
- мова створення сценаріїв JavaScript
- менеджер пакунків Npm
- таск-менеджер виконання збірки завдань Gulp
- методологія БЕМ
- система керування версіями Git

***
